長髮及眼金毛 MK 著起西裝都唔似太子

一眼已經知係倫敦金